專家：iPhone X 平均二手價為 85％ 歷史上最保值的 iPhone

Lawton

iPhone X 最便宜的 32GB 版本售價都達到 HK$8,588，比市面一般旗艦機昂貴。但有專家指出，iPhone X 的平均二手轉售價達到原價的 85％，創歷史新高，令它成為歷史上最保值的 iPhone。

專業清算公司 B-Stock 指出，二手 iPhone X 在市場上有龐大需求，二手的平均轉售價相當於原價的 85％。就算是大手買家，例如從零售商中回收退貨的公司，其機價也達到零售價的 75％。B-Stock 指這個轉售價百分比，比其他產品週期內同時銷售的舊款iPhone 高得多。
根據分析，其中一個令二手賣價高企的原因，是美國對 iPhone X 的需求仍然強勁。大部份的美國二手 iPhone 都發送到美國以外的地區發售，但大多數在美國回收的 iPhone X 都在美國國內銷售，只有 2％ 銷售往美國以外地區。全新的 iPhone 外型令不少用戶都寧願省點錢買二手 iPhone X，也不買過往的 iPhone 主機。
B-Stock 指 iPhone X 的情況是一個突出的例子，但在一般情況下，iPhone 的二手價比起其他競爭對手的產品可更長時間維持高水平。
資料來源：9to5mac
• 不想錯過新科技 ? 請 Follow FB 專頁

唔係64gb咩

出新一代就唔係咁講

32定64GB都未識分
返去食蕉啦

32

128GB呢？

32GB？
32GB？
32GB？

專家喎

第一句就已經錯左唔想睇落去了

邊有32架 專家

又打飛機

銀碼大, 好多人都未買, 10 仔.
有市場. 跌價小. -

專家一開始就錯

on9西，笑撚梗你呀樓主，7下7下咁

原文冇提32GB

我都係照copy無改過個32gb，可能係個網站修正咗

咁貴既電話，一出新款會即刻狂跌。
因為比得起既會買新款。5000到6000都會買新款既平版6.1吋，跌到4000蚊先有人諗

期待新iphone出個時個二手價跌成點